[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD（11）海外營運終了

一定要連 VPN 玩 !

Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

官網:

iOS :
An :

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

2 樓新手需知 :

開局首抽建議 :

^^^ 惠惠.手控先勁. 純粹私心推薦, 求下快啲俾我抽中. 用途. EXPLOSION!

^^^紫大波 暫時版本人權角, 破甲降敵人防, 仲有加速, 加上佢自己攻高, 無咩好講死變態一隻抽到恭喜晒

^^^塞西莉, 阿庫西斯教首席蘿莉控女變態. 用處 - 破魔防, 光屬輸出, 仲可以奶

^^^風奶暫時版本最強奶. 大招仲要物攻魔攻大UP. 普通回技加防.
其他角色請參考:
自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

記得打素材 - 第一期活動(魔王軍幹部 劇毒史萊姆 - 漢斯) 16/03 已完結

新活動「トロール襲來！～雪山パニック」
透過遊玩主線關卡可以獲得ＢＯＳＳ挑戰券
用ＢＯＳＳ挑戰券擊倒ＢＯＳＳ
來換取豪華獎品吧！廢 JER 來. 求其頭三隻出戰既水屬練滿 60^3 一定嬴到超級 2.

三樓 - 入團阿庫西斯教 & 最新資訊 :

1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。

2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。

5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。

6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

2020/03/11 拆包圖 :

四樓
新情報

4月中出第7章

新王

新角色

海外營運終了

來源: #216354: 好想食炸雞
後期美工: #140167: 唔夠歷練

LM

lm

vpn 仲有nord

有無免費vpn介紹

唔係全ser死哂咩

LM 好波

二樓

1001

隻懷疑既vpn我用緊 希望冇事

不過改咗呢個名仲少人入來

今個星期和真又幾好用

就算入黎，咪又係得果幾個出聲
其他人唔係做CD ROM就深潛，係VPN收左皮先問一兩句仲有邊個VPN用到

Post已經比其他同期Game推得快

入黎做海豹

其實仲有個一直負皮我既未講野
好似係

其實是 ME.

負皮

日亞啲運輸真係爆左炸
BD 25號賣,正常24號就會發送,25/26號就會到
見今日有email通知就上去望望,見到寫住24號発送済み
之後再去DHL睇先發現原來佢今日凌晨3點先俾件貨DHL
之後再返去日亞個網度望已經改返做本日発送済み,1分鐘後就收到email通知

體會下. 疫情.
會到咪得囉

此貼必火

(嗱我博屌式推POST架啦)

執咗啦仲推

我覺得4星勁過1,2,3星

仲玩緊WO

執左都有新post

都話依度個個住日本

由佢收左nordvpn 皮果日開始
我就已經移民日本

利申：周圍買緊口罩

我愛 Konosuba. 日日都抽幾個鐘飛一飛去成田連 WIFI 清任務

中肺炎都隊到

大家樂好多位 正

青蛙關個3隻齊心兔真係 真係次次jer死一條友

大型網購公司日本亞馬遜(Amazon Japan)已對外發表，在該公司所營運、位於神奈川縣小田原市的物流中心，1名任職於此的員工目前以感染新型冠狀病毒為理由請假。據了解，這間中心在停止24日的業務並將館內進行消毒後，已自25日起開始運作。

原來係因為咁
我隻bd又真係神奈川發貨

岩岩係清水寺撞到清水健

搵UPS幫忙

尋晚的起心肝睇曬兩季
決定多啲上水

係咪好正呢

一炮過睇曬第一季ova
依家搵下劇場版先

[url]http://【限定】映画[/url]

搵埋俾你

休養生息

不如全部人都負皮我算啦
下下得一個負皮好銀眼姐

Sor 今朝我吹水。唔係我負皮你

睇得出既
但條友唔知想點
負皮我好爽咁
所以不如全部人都負皮我做個特色

你特色係個名同 #4 出咗來

清水健有無同你發生激烈碰撞

奇蹟之插入

睇埋異世界四重奏未?

可以放假無野做

邊個又負評你呀

有冇中文字幕

無, 佢問我拎左支清水

長期有負皮既wo

套野講咩

太好

呢度有無邊做仲做緊社畜返緊工?

我

睇下咪知囉,

不過要睇埋其他先識笑

純粹日常搞笑
但因為同其他幾套有crossover
所以冇睇過個笑點會gag 唔到

套幼水完全格格不入咁, 換屎萊姆入去仲好好多

我都覺幼女係好睇但相對嚴肅成份多
第二季加入盾勇 又係一樣

唔返工邊有錢課金

啱啊

依家課完驚入唔返驚

唔返工點養AQUA

我淨係睇過雷姆同4傻， 另外兩套冇睇過

應該叫海外營運未開始

骨傲天都唔睇

我反而係RE0無乜興趣

另外三套都有追埋小說

姐係而家vpn都玩唔到?

主流付費vpn 都死左
但免費既仲work
可以睇巴哈教學

而家玩得嘅都住日本...
住日本就落店內買啦
咁都懶
好無愛喎

唔出得街家
和真就係出街買CD
死左

機會黎啦飛雲

當你以為自己係和真有女食
其實只係禿頭發明家

你話日本廠商會唔會專登整中字？
唔識日文就當收藏用咖喇

其實係為特典

我覺得屬性勁過四星

但係我首先唔會死得咁柒

當捐比佢整第三期
你見到隻Game劇情頁面入面咁大個Box
起碼擺到六季
而家得一二期你都唔想佢咁空

其實有冇呢類BD係會有中字，定個個都買日版再自己放sub?

咁大個仔除咗見過火影、超人、小丸子依啲
有中文字碟賣之外
真係無印象日本動畫Bd有中字

其實無絕對
二三星剋屬高傷但有時因為低血低防生存唔到
死咗嘅輸出係0
不過暫時大部分關卡都唔係咁高攻
所以我覺得睇情況

冇錯
我係為左第三季課金

通常唔會有,多數都係字幕組後製
例外就係艦B套動畫

你咪講笑, 其實發明家技能超屈, 係佢本身柒唔識用

出得白免青蛙明顯試水溫, 第7章黎料, 大家有時間好升下其他人咪一隊走天涯啦

申利: 尋日升埋芸芸

明明一個種族都搞到出黎
但執著要搞性愛機械人

近排高難關更加反映到3刺或者物理隊優勢
無視屬性，仲好打過克屬法隊

無錯
基本上除左長生不老佢技能係乜都做到
先做武器軍火發達再重軍隊建國, 再日日量產士兵武器, 十個魔王都死啦

人人都有3剌咩

唔係咁易架葉師父
大部份人3刺得1 2隻
暗刺大把人冇

真心講 物攻連大絕都有機爆擊已經贏撚哂

而家我擔心緊武器防具升唔切跟唔到
彩武好撚食強化石
唔爆石刷嘅話完全唔夠強化石

角色
我所有4星升曬
3星差唔多升曬
2星升左大部分
而家每日淨係有償但未中過4星
問題只係唔夠4星

由拆包Strong hold等兔耳王女到而家都未有
睇怕真係4月中復活節

惠惠爆裂魔法都有爆擊咖喎...
我第一次聽魔攻唔爆

我一隻刺4星都無

我隻維茲未試過

3刺風補最後一隻落乜好?

維茲我都見過佢爆

你咁講望返只得3星武既我情何以堪... 防具仲要有2隻得2星

水槍或darkness
2個都會引怪
但水槍有輸出有防buff

惠惠若果升滿技係好L勁的, 只拎未升既3星武一出大招對家扣萬三傷

利申: 上次滿技用家

2隻都無

加埋自buff lv5 爆擊有3萬3

彩武一兩把姐大多人都係

真係好L勁

“ エクスプロージョンExplosion！ ”

無升爆技
得2萬幾

入去睇原來我都有一把呀
大家覺得換火杖俾惠惠好定最後有防果2把好D???
你地用既咩架

法同劍都咁多人
我覺得整露臉共用既好D
但槍暫時得2個 所以我冇諗就整左彩武
補果D 3星有屬杖就用住屬杖先

水刺大家都有
剩2個用雞蟲，王女，禦劍，Aqua等都唔差

智障有咩用
暫時得光屬關可以露下面

就係法我5個都有但彩得個一支咁多, 但惠惠拎彩武真係好吸引

禦劍/aqua,有輸出得黎又可以避免再有人死

君の名は 有中文subtitle

智障都唔差架, 又攻又補

大大力咁一炮射出去

120分 完

講真除左打青蛙外真係關關都可以入佢架

光屬補血
水屬加攻同補血
一開波就出可以避免太快死人，換隻奶出黎導致輸出下降

王女禦劍智障芸芸地槍, 全光隊所向披靡

留名

火彩杖
必需

我少用惠惠.... 除非100石抽中有夠會

新手留名

惠惠其實有用
現時嚟講仲要有3隻啱特性嘅3星sub
能力值唔差了

啱啱就係靠惠惠3星咗關絕級青蛙
Explosion完退場 第二隻奶媽上場
啱啱好60秒內，1死過關

最理想係直頭吸到幾下攻擊，之後殘血放explosion 咁惠惠就超mvp

嗱嗱嗱, 無人話惠惠無用架, 佢好勁架

你死啦話惠惠無用

細路仔唔識世界

講清楚少少咩叫「其實」有用

不嬲都有用

Darkness引怪之後終於上到80萬

無惠惠

巴哈有人全上輸出拎百幾萬
仲有3日9次機會，可以搏下boss全出單體技

ಬ್ರದರ್ಸ್昆الإخوة
🎬為美好的世界獻上祝福！紅傳說🎬
KonoSuba! Legend of Crimson
上映日期： 2019-11-15（台）
片 長： 01時30分
類 型： 動畫、冒險
☕喜歡電玩的繭居族---佐藤和真原本應該因為交通意外（！？），草草結束人生，卻出人意料地帶著女廢物女神–阿克婭轉生到異世界。轉生後的和真開心沒多久，麻煩就接踵而來。和真跟三個能力高超卻無可救藥的人結伴行動，包括廢物女神–阿克婭、魔法師–惠惠、女騎士–達克妮絲，發不生少事件。有一天，突然跑來的紅魔族少女–芸芸語出驚人，讓和真他們都凍住了。最大的危機即將襲向和真一行人！而平凡的冒險家和真，在異世界的生活又會如何發展！☕
（HD高清日語中文字幕版）

🔹️🔹️🔹️🔹️🔹️🔹️🔹️

🖥🖥🖥🖥🖥🖥🖥

為美好的世界獻上祝福！紅傳說
KonoSuba! Legend of Crimson
上映日期： 2019-11-15（台）
片 長： 01時30分
類 型： 動畫、冒險

（HD高清日語中文字幕版）

boss 唔係全体咩

朋友

下次鎖鎖佢先

隻BOSS好隨心
好彩可以一次全體都無

已掉出1萬名

麻咗之後再食多王兩輪 直接收皮 OPOP

轉返水隊打絕級 auto剩25秒 爽好多

淨咁多
我得約十秒式以內

咁你本身咩隊

平時懶唔升人 親今次雙倍 升返啲4星 可以上場 絕同青蛙都輕鬆好多

有無隊跟下

後期-6係咁單體
暗刺又物攻大up後爆擊

之前得4x萬

呢到先銀2
成班都離撚曬地

一要影相就渣咗咁多

2打1補前排

有あろえ應該唔止銀2
你點砌？

利申： 無4星暗 銀1

升左隻暗和真 0奶流
今晚同隻閪龍鬥麻

法隊係難搞D
如果我係你，會組
惠惠、維滋、有夠會、風琳恩、暗和真
然後搏boss出少次範圍技

冇料整/升裝

可以考慮第一排唔擺溫泉智障
智障擺Back1惠惠打王自爆補上
另外一星都好吖...比把法杖惠惠用

法隊如果要用奶，3星隻獸奶會好過4星aqua

可以試下3打 1補做後備

得閒到係到挖石

睇曬故事未

未
等巴哈果邊翻譯曬先睇

屌你老母打Arena一入去就範圍技仲要三連加爆擊清我場

轉咗5輸出 第5場唔會出到場

紫大波中左三次
風奶中左兩次
風魔又中左兩次
代表左啲咩

暗大波+龍騎(雞蟲)+風奶 可以橫掃隻驚了

身在福中不知福

夠鐘抽
集氣

2星

2星惠惠

300石
點解好似上次ゆんゆん生日唔止

一樣

4年一次生日都一樣

4年一次又點
上次仲比人記錯名
個蛋糕攞左去送比其他人加絆

兩星有夠會

係咪上個po,頭之後就冇人單抽中過4星

應該係前一個了

121萬希望頂到頭1000
快d30號完左佢喇

好耐無見人POST單抽4星

日日有人中仲得了既
我弱小既心靈會承受唔住

第一名190萬係咪外掛黎拋離第二名40萬

過幾日咪知

3星智障new

Ban左VPN 就知嗎

跌到落970名

其實對戰嗰陣時可以指定自己有咩用？

68萬銀2

補血

頂唔緊啦
就黎跌落8000
30號前唔知頂唔頂到10000前

個個都有排位

青蛙關刷第二金箱係必彩盃 未FC

彩盃多到用唔曬

負碌嘅威力應該冇得再高分

之前係咪1萬之後就冇排名
感覺依家玩既人越黎越多
唔會得頭1萬先有智障幣

之後應該覺返做頭幾多%就有先合理

1萬至2萬都有排名

合理

我頭先用Nord個個Server都入唔到驚

nord 死左幾日

安爺爺無玩幾日? Nord 死咗好耐

打襲來絕級好爽

雞蟲幾大力吓

隻王唔集火粉毛既話最多剩20秒
係咁a全體既差5份1條血都試過

屌你老母燥撚左 條鳩龍連續2round 麻痺哂全隊 跟住一招大技帶走哂
真係罰企

呢啲真係哭能咗

same 麻痺一次食佢兩turn

麻一次已經注定果場唔會高dmg

遲下乜野飾物都要整5set

唔洗遲下 依家已經要整

趁依家刷主線有活動卷拎好刷下雖然唔知遲d開7章會唔會又有

睇完劇場版 好好睇

不嬲都要整. 7 屬隊. 7 屬武 x5 組, 7 屬防 x5組

ME 佛系玩家榜都無上

BD 咁快到手

尋晚我都試過
上曬全套防麻都全中
仲要加埋爆擊
罰企

而家六章勉強夠體用
開埋七章都唔知點搞

新手問一問有咩VPN係玩到 nordVPN玩唔到

睇巴哈
或者買個獨立日本ip

可以追下舊PO~ 有教過幾次~

海外營運終了

公主一隻都成日唔記得開

有冇人用過ryovpn
好似係獨立ip
申請左個7日 試用都玩到
速度唔差

我同sumzap講叫佢ban埋先

咁絕

大家刷咩關拎舊強化石（中）
升極都唔夠用

睇完擺返惠惠出黎

推

推你個推

推番轉頭先

笑咗

咁快到手

都話個個都住日本既啦
proved

喊緊既智障先係好智障

點解咁快到既，加咗錢？

住日本直落門市拎

4%正常要120抽先3所以prob 黎計你下個十抽會中

但做咩咁少彩都開局

down data 果時唔洗開vpn
入game 先要開既炸

其實可以dl緊個陣熄vpn dl完再開番....

有冇咁慘 我會建議重刷

我依家得閒一齊幫你刷下

唔使啦 我自己刷就得啦
唔該你
但係要幾多隻先開局

建議3~5
要有補 有埋暗刺就好

原來依家已經冇左1萬石又變返20抽
咁樣係會難抽D

如果想輕鬆少少開局可以8591 or 淘首抽
當然繼續刷首抽都得

3~4隻 暗大波+風補+克莉絲> /王女/粉毛

呢個係完美開局

到而家都未down到

終於都上到

可以去巴哈睇下有冇人送

你點down 啊
down 完game 之後唔好開vpn 住
入去右上角一括乜乜果到down 曬D data 先
之後先開vpn 入驚首抽
我頭先5分鐘已經刷左3次

我就係用呢個方法down右上 但唔知咩事 出咗呢個俾我

你個vpn 太慢
類似time out

100 已射 thx

首抽AC，7日卷未拎，唔介意冇暗大波可以比你
有意留tg

同光屬雞蟲分別唔大？

未用到佢啊.

[路過]我刷首抽刷左3日[/路過]

屌出聲
連續3下AOE，之後開大罰企

有心啦 但係我依家game都入唔到唔知點解另外部電話又冇事玩到

有夠會放第二 快啲清細怪入王關會唔會好啲

呢個方向不如魔隊上晒前後備放奶啦

呆撚左
麻完之後2下aoe
個麻都未完又黎多次麻
直接退場

我DAY1用NORD, 刷左個5彩先開

而家送成萬石, 應該刷到7彩

I know that feel

呢隻撚屌龍真係好撚閪

冇左啦
得返5千石刷首抽

我需要幸運值buff

要保惠惠命入到王開大，落埋水粉毛做到儲完大技入王關
個諗法係惠惠入到去收皮之後就靠緣份

合番把春春麻嚕囉

今次競技場真係好垃圾
咁都冇人投訴?

花時間投訴不如整定封印耐性嘅首飾

無暗大波打到80萬就唔得了

如果好似今次咁,整黎都曬氣
你係唔中就唔中,不停AOE話知你神裝都冇用

整封印耐性之後舒服哂

冇 即係同戴唔戴口罩出街一樣原理

你錯啦 係唔帶口罩同帶考評局垃圾超薄口罩既分別

想問下有無人知點搞

#adore

有咩好投訴，有人打到

換個快啲既 VPN 更新

提提大家. 今日係最後一日打隻廢 JER 火屬BOSS

仲有成3千張卷未打

迷之一抽
好開心抽到二星智障

絕級好快清曬

我 4500 張尋晚清啲今朝頭先又清啲終於清走晒

分唔到你係開心定抽唔到彩傻咗

我覺得係開心
我都抽到2星惠惠

2星最高

原來係咁 多謝

點解我隻紅魔傳 BD 仲係日本

唔係30號夜晚10點?

係咩

係

跟住又要等幾日先有活動

佢星期二更新喎

希望下個池咪撚比我見到男人

有御劍

抽中抖M算唔算慘過食屎

咁好j 做吉祥物

我七隻係咪食左七舊屎

絕級都剩25秒 呢隊野癲的

首先

冇後面個兩隻

搵人扑暈我到下1個活動先醒

點解而家打free quest 唔出傳說聖杯既？

青蛙第2 wave金箱
素材第3 wave金箱

無新4星
要彩盃做乜

3星都練曬？

我冇乜食體都差唔多練曬
佢班痴線佬應該一早滿晒啦

係
太少抽野

2星1星有用都升得7788

利申只係食過3000石左右

日日望住個排名係咁跌
俾我頂埋今晚喇

祝福你

2萬都守唔住啦⋯⋯

邊度睇有咩？

13000位，叫保得住

聽日12點先完

molamola 希望保得住10000以上

而家打左競技場。聽日會唔會重置3場？

銀1頂得緊掛

2300之後最後3場啦仲重置啲咩

銀1銀2都無智障幣又無胸墊幣
無所謂啦

應該咁講如果而家打左3場
聽日12點開新既競技場會唔會比返3場打

會

半夜一推

再推

推你個再推

早晨一推

點解4點幾都未訓

點解8點幾都未訓

訓醒等返工先係

幾時先可以WFH

紅幣夠5000換邊把好

1004
前面有冇十個外掛仔呀

我揀劍or 法

土有利

玩撚完...無土角

成6千張boss券冇得掃蕩點清

得個土補
繼續玩盜隊算

因為 night shift

水粉毛被剋屬

隻game都冇咩土角
土槍又廢(大技外得招單體技)，土奶又用唔著
mvp 3星王女，同埋3刺

聽講物防高過魔防

*玩ps4 嗰陣呢隻野用物攻打唔郁

收隊 得隻地補

今次係考輸出隻野打唔算痛
又冇奇怪狀態技

唔係出抖S咩
邊個會有土角架, CLS架咩

仲有成半日，刷兩三個鐘絕級就清哂d劵

反正第一關得一隻怪
吉一下就死啱啱好

拋磚引玉, 頭三隻打足全場未過過人, 每人出2招必

我覺得冇必要特登搵地屬打

應該好小機會死

贊成, 所以用加速隊打多次, 下次用三剌隊試

我水粉毛換左地屬王女打到過百萬

即係今次又係物攻

好似話係物防高過魔防
應該魔攻隊好D
但暗刺or 水粉毛都係物攻

聽日將王女換做魔攻試下先

三星王女都無

開埋圖鑑睇, 除4星土補外應齊晒腳...但全法應該升爆都唔夠力...睇下你地點砌先

打左場百一萬
諗住5號位冇機會出 是但放左隻水屬和真
點知俾佢加攻aoe秒2隻

水粉毛被克屬都照用

你點配
見你次次都幾高分

岩岩係暗，風刺王女 +土奶1炮灰
粉毛我冇練過又冇風補
焗住全攻流

LM睇組隊
冇暗大波同4星土補

唔掂
頭三隻唔死但打唔入

無暗大波真係無人權
打條撚咩屌

回錯咗去超炮post

睇黎隻boss上buff同唔上buff嘅大差好遠

今次應該獸耳娘補加暗大波同胸墊全4星係最佳選擇
地補救全家

利申: 暗大波同胸墊都無

試過上唔上buff都秒哂全隊
唔入補既話好似冇乜分別
上buff>打少下 開大秒
唔上buff>打到殘血 開大打死

4星+剋屬 > 4星 > 剋屬

之後個pool會唔會有兔仔呢

睇個流程似7章果時開

我滿血俾佢1炮秒都o左
今次冇異常可以整耐性飾品頂下

補一開波就落場可以唔死人，但唔夠力
頭先好彩隻補被一拳打死左後備上場先打到過百萬
用風補，粉毛，暗大波，土槍
但一開波唔落補，佢buff再開大又3隻主力死晒

咁可以上智障一試WO

佢buff完開大一下秒 補都補唔切
菜刀隊同佢死過算喇

水智障被剋屬

溫泉光屬

點解補無人提吸毒女祭司 明明又好用又好J

今次用可能ok?
惠惠+賽希莉+獸奶+3星琳恩
不過唔齊角冇得試

因為無人抽到

不過其實4星幾好用
又有補又有麻痺

兩奶？？吸毒打人好細力

邊到刷彩盃快d

有魔攻buff，魔防debuff整體輸出應該唔差
不過boss魔防低，賽希莉換其他法角更好都未定

3星rin唔錯

土奶都勁rj
剋屬普攻都扣得千幾

貪佢魔攻大up同魔防buff
不過可以賭boss唔上buff就開大

瘋狂刷超
或者青蛙刷身52關金箱
就係彩盃

我打全部關都靠佢
唔計AQUA 得佢一隻補
放大技會CLOSE UP對波 好好J

暫時100萬 諗唔到點改進

唔放隊野上黎點討論

試過3刺鳩打90萬 換走左水刺做土王女就100萬

利申 megumin一定放最前 土補最後

話說今晚hard又2倍

屌
睇錯屬性用咗雷屬打

全彩武

乜水??

打咗2次，隻王都係上完buff先大技

暗刺出咗1次大技就死
隻地槍得招1技有屬，經常都係用普攻，咁啱大技同1技各爆一次多近萬傷，可能要換
暫時唔死普通打就呢個數，應該會有改進空間

惠惠都係自爆用, 俾咁好防佢做乜

你個名

高等裝梗係俾惠惠啦, 攻擊力會高啲同易爆啲
其實求其俾, 反正冇乜用

隻王可能全攻唔諗防, 如果用上次三星加速或冬裝達斯特減速可能唔錯

等過幾日會唔會有新POO,抽隻土角
忍緊仲有4張4星卷

阿克西斯教團吸毒祭司賽西莉都唔識
係咪未入教呀

今次排名我覺得係開比拉拉蒂娜玩 (感覺上)

留緊3000有償等新角

Ez

呢隊先岩

感覺下好喇
0輸出仲衰過奶

好難，佢又唔真係特別硬，又冇輸出

好難設計到有啲關畀佢

下個活動係咪又normal關打卷

忍唔到架啦, 射晒佢啦

咁多綽號....真身係咪紅魔族黎架佢

一隊得5個位咋...入佢做乜

有既, 搵關BOSS唔係打全体有機

拉拉蒂娜

除非鬥一場吸傷吸幾多

好似奶隊勁d

仲有一日咪射

係咪補償返我排1009位

得3張
Strong hold到出兔耳王女
我估都係復活節

到時再課都得
有償石係無限

係補償黎緊呢個月都抽唔到4星

點解咁多卷
我一張都冇

你係抽曬
唔係無

開驚有4星卷
課有償3060又有1張4星
100萬又送1張4星
智障+胸墊幣換1張4星卷

點解開驚果張忍到手唔用
咁計我都仲有張
智障幣未換

今個月唔中4星就得

課到中咪得囉
留4星卷旁門左道

我係邪教徒光明正大嫁嘛

呢隊得92萬 整土耐裝飾會唔會擋到佢大技

土屬角色20%雷抗基本上滿血中招都死亡邊緣
如果彩裝雷抗可能好啲
金嘅等大家試下先

課到中嘅話仲要課多3萬幾石
旁門左道盡量用下好

今晚試下我惠換火粉毛再試下 全buff物攻

活動淨返最後10分鐘

啱啱好淨0卷

風暗火刺行頭 back1土王女2 4星mia 120w
感覺上唔洗帶補師直接上全輸出

又暗刺

屌仲有少少唔記得清
望一望已經210X
好彩要換嘅野換曬

我都係

岩岩last一場

慎入
近排D 100石抽咩事

Din

聽日應該係睡衣POOL先
睡衣惠惠

你次次入po 都係曬命

4星都係垃圾
我愛2星

今期係咪要砌魔隊，物攻打好少

瞓死咗無清埋最後500張劵

做乜撚爆死就試過

無暗刺真係咩都唔洗打

唉,又要出黎鞭番D人屍
四星唔重要,對屬二三星仲勁
四星冇垃圾
而家睇番真係笑到我

咁都係得暗刺一隻做壞咗姐

正確黎講係三大賊王
D人幾個星期都係用同一TEAM打百幾萬

暗刺 風刺 淨底係用邊隻

粉毛

其實係剌本身勁
刺速高，武器又加速，而且技多輔助
速高彌補到本身攻唔高既缺點，亦加快出大技
而3刺大技個輔助又勁
而普技亦有唔錯既輔助效果
就算水粉毛得3星，靠招加速都勁過自己既4星，同好多其他4星

水粉定火粉 如果無暗刺應該用咩頂

水粉頂暗刺
都係加速角

風刺 水粉刺 淨底諗緊用咩

砌曬魔隊都打唔入喎
見到大家都係靠刺谷傷
無刺真係好似唔撚掂

水粉做活動角真係佛心

加攻角 王女或風補都可考慮

官方要出手 刺太屈

破壞平衡

好

一般用水粉，但今次被克我用返火
取代既話有2點，1係破甲，2係輸出
破甲既話風刺就可以
輸出就搵返物理克屬

幾時加強四傻

4人個優點都突顯唔到出黎
和真技能輔助唔夠，應該要有強大debuff效果
惠惠無高速詠歌(加快/直接開大)，傷又唔夠高
智障回血/buff唔夠，亦無復活技
darkness冇得幫人擋傷，而且抗性同防唔夠出眾

到而家係得暗刺同隻風刺特別勁, 一隻加自己速, 另一隻減人速
同其他四星比, 啱屬都仲係比四星唔啱屬好
有咩問題

無刺隊平民隊
無死過淨係用前三隻
暫時最高傷得78萬

唔計刺隊物攻真係似唔掂
下次試下換隻兩星地屬ゆんゆん取替アイリス

Btw打完先知ウィズ拎撚咗めぐみ把彩杖

養生到唔記得打青蛙

仲唔面對現實
三賊無視屬性打高分,仲講對屬好用?
啱啱完咗個競技場,有冇對屬2,3星發威呀?
係冇呀,就算連對屬四星あるえ都未必會用

對唔對屬唔太重要既其中一個原因係
大技係固定,基本上屬性只會配合番4星(e.g.王女,大部分法師)
而且好多普攻係無屬,好多時得1招/2招對屬技,差距唔夠大
唯一比較有用係抗性20%,但係低星基礎能力低過四星,所以都唔差好遠

得翻30秒

打到幾多場?

放棄王女，琳恩放返前
然後第4放隻減魔防角
咁應該會好D

冇 入唔切

終於單抽有彩等左幾耐

半法半物隊

咁個現實係刺勁, 刺職比其他職好用
三刺最好, 咁冇三刺要打點打, 叫人抽三刺返來打?
你意思係叫人組堆四星隨便打, 唔駛理屬性都打得好過二三星剋屬咁?

開服到而家單抽未中過四星

我覺得武器同技能升左之後
因為升爆技同武倍率都倍得大左
剋屬4星係有可能勁過三刺或者不相伯仲
特別係三刺被剋屬嘅情況
但暗大波好似無野剋佢
不過唔係咁易

+1

終於睇左紅傳說 Komekko

上面果段唔認同
下面認同

2 3星屬有用
上次個競技場連4星都唔夠用咁點可以否定2 3星就冇用
3星粉毛又點 其實都勁過唔少4星角
4星同屬既情況下係會勁過3星
但如果4星得攻技 3星有buff 技甚至係屈到全體加速你又點揀
其實唔係大家否定4星
而且依家個情況下 大家4星唔多3星多
用3星去組啱情況既隊 會理想過死都用4星

大技方面我已經唔執著
當bonus 算
當純粹係cd 長既攻技 啱屬好唔啱就頂住用
因為大技都係D buff 勁
eg 風補 物魔攻大buff

聽日活動? 點有劵?

未知
好似又normal 關出？
我諗住hold,住D hard 關唔清住等聽日

啱啱已經清咗6 hard...先醒起有活動

我並唔係話2,3星冇用
我係質疑緊"對屬2,3星"既實用性

你所講既3星粉絕對好用,因為有全體加速,大技加攻
但係同佢既屬性,即係水屬係冇任何關係
當然對屬落肯定perfect
但就連今次俾人剋屬都有人落
就知道暫時屬性相剋既影響唔大

今次刷event關出卷

D 人都係冇人揀先落
有暗大波就唔洗落水粉毛
落火粉毛會好D

不過講開就講埋
3星抽得重複多
升滿技之後D 傷既%高過未突4星
用4星sup 3星既效益幾大

謝 可以清hard了

3刺菜刀隊實例
唔屎，但若克屬更好

+2

最後廿抽, 都係唔出隻冬裝琳恩

我屌

有彩仲想點

慎入

我都唔知佢想點

呢樣我都同意
4SUP3同3SUP4係差唔多
升滿技有幾隻係幾好用
3星都有機會用,2星真係難,能力值同技能效果差D

是日單抽雞蟲

想被鞭打

課夠250抽有1隻

次次單抽中都會有幾個人一齊中

差唔多時間夾埋一齊試下

又要去搵定啲單抽彩圖得閒上黎放下

Mia用1星打得仲高分過用Mia 4星

多招土屬攻擊技,四星個隻有招廢招

就快中肺炎
小心啲

新手lm

見你好似次次都打幾高分下

笑撚死我，潛水幾日就見到條吹奏四星既戇鳩又上返黎
明明其他人係講緊刺客呢個職啲角本身勁，硬係要扯埋去四星度，做乜鳩

抖m 4星世界最強

1Q題
到底隻水刺粉毛幾多星
佢勁啲定其他非刺4星勁啲

咁四星係勁你無得否認既任何遊戲總有d勁四星廢四星
只係呢個驚有關照下d三星角唔駛下下要四星

打工完成但維護緊

笑死 有冇分析能力呀
隻game基本上冇分職
劍 刺 槍 三隻物理武器係差唔多
刺本身既敏捷根本高好少 實際勁個地方唔係速度 係個技能組
如果關武器事
冇暗賊既人唔用二星/三星版暗賊？
你唔識就唔好衝出黎柒啦

我講得衰
應該話我地講黎講暗刺風刺水刺
你就係都要搵埋落四星度

明明係講緊刺客啲buff同debuff勁，不論3星定4星，最近果隻水刺就係例子
之後你見到暗刺同風刺大活躍又衝出黎搬返你套四星論出黎

到底係邊個衝出黎柒

你話抽唔到key角/少四星 要用三星代替我覺得冇問題
但係吹到四星唔重要 玩剋屬 真係笑大人個口
冇腦都睇下人地貼d圖
打百幾萬有邊個唔用四星？
就算你話三星粉毛 都係sup番四星
唔洗四星

你自己都識講係技能組事，但尋日你仲講緊星數喎
咁到底係睇星數定睇技能組，不如你整理下你自己既思路先啦
之前我地講緊剋屬>星數
而家講緊刺客加速>剋屬

去到你眼裡永遠都變成四星>ALL

推po速度加快

你有冇咁蠢呀？
睇星數定技能組？
絕大部分四星個技能組都勁d
咁又話唔關事星數事 純粹佢個技能組勁d?

你地之前話撚到剋屬最緊要
已經打曬面
而家又spin去其他野

同埋我想講用四星/三星粉毛個傷係差唔多
主要係要招大 小加速影響冇咁大

絕大部分四星個技能組都勁d
你唔係扮真係唔識架喎
你上面話人地3星水粉毛sup用返4星火粉毛
係因為粉毛無招技係水屬buff
同埋今次boss唔係弱水屬,放其他水屬buff角落去效果唔大咪用返原生4星,你講之前到底有冇思考過

之前講左剋屬就唔可以講返刺客勁咩邏輯

可以準備定下個po 名

用刺客打定剋屬魔法隊打
都要睇返隻王物防定魔防高架

今次物防高咪又係用三賊
平行世界？

你不如望下個圖鑑有幾多隻土屬法師

出現了

都唔洗講咁多
因為四星所以技能組勁 結果可以落隊
咁簡單既邏輯都唔明可以唔洗討論落去

四星智障都有人用 有冇見過三星二星有人用呀？
用一兩隻例外既三星
就可以反證到四星唔重要？

計埋二三星夠你放曬前面三隻添
夠唔夠多？

你真係智障
兩隻三星智障都係水同光屬,之後係度講四星有人用,二三星無人用
因為係四星所以技能組先勁,之後舉例三星都有技能組勁你又話係個別例子

咁借問聲你點睇兩隻darkness,係咪又係個別例子

玩剋屬隊唔止要睇前三隻
仲要睇埋有冇啱屬既SUP,最好就同角啱屬
你到底有冇玩過

佢都係講緊部份4*一定勁d 你就拎隻全驚最廢出黎講
咁darkness 3*你又用唔用先

佢一開始既論點就係四星>ALL
幾時又變左部份4*一定勁d

舉例錯誤
darkness 4星冇人用
智障會有

關水光屬咩事
拎上次競技場做例子 隻王光屬 唔關剋屬事啦
點解冇人用二三星智障但有人用四星
我幫你答埋
因為四星有攻擊+補血仲有物攻中up
二三星冇

事實係個別例子喎
除咗水屬粉毛 仲有邊隻去到四星強度？

都唔係4星>all
依家個情況係3盜>all
一係我組隊純地屬你組隊4星without 3盜
咁樣比較下咪啱數

頭幾個po 已經講緊暗大波個buff 好勁
基本上咩隊都放得落
之後黎多個粉毛
之所以話用4星去sup 3星粉毛
咁係因為未有其他水屬特性既粉毛嘛

答咗你有土屬法師又要spin去sup
又要同名又要對屬
除咗王女都冇乜邊隻做到

剋屬要啱sup 又一個新理論
咁三賊又唔洗啱屬sup？

不嬲講緊剋屬都要啱sup推高輸出
三賊原本就唔係打剋屬SUP洗乜一定要啱屬

上次競技場我又真係唔見有人用4星智障
四星有水光,有純光
點解仲要用返二三星水屬同光屬,同屬既情況底下點會有人用二三星唔用四星

一開始已經講
明明我地係講緊三刺勁過哂其他
佢無啦啦又衝出黎話四星大於一切,係因為四星所以技能組先咁勁
水刺粉毛佢又話係個別例子
真係龍門任佢搬

死火
上次競技場用左水智障

我講話唔見有人用姐
又唔係話唔用得

呢個理論仲好笑
sup特性啱會提高輸出
同剋唔剋屬冇關係架啵

三賊點解唔洗啱特性sup?
只係冇啫 如果有一定再高傷d
咁點解唔啱特性又咁多人用呀
唔洗解釋啦

屌延長維護到11點半
爆哂體啦

D論點越黎越亂
錯誤同盲區都多左

做乜又spin返去三刺度
明明我地講緊三刺果陣你講四星強無敵
而家又兜返去三刺到
點解唔洗啱屬SUP?已經講左因為唔係打剋屬
無剋屬既情況下放剋屬意義唔大,放返白值高既SUP CP值可能仲高
點解點極都唔明
不如你柒左就潛啦

龍門任你搬就真
仲要老屈人 邊個講過四星大過一切
我只係講番事實 四星大多情況都會好用過三星二星

三賊都係最近一兩期先出曬名
之前你地有撚講咩
你地仲講緊剋屬最緊要呀
仲有講咩四星冇廢角 有巴打話darkness廢都俾人屌

維護反正無野做咪大家嘈下交囉

有d打泥漿摔角feel

暗刺已經由一開始已經講緊
三刺近兩期起飛係因為多左隻水刺
同埋剋屬最緊要同四星無廢角兩樣野黎喎,你咁都有得拉埋一齊講
有巴打話darkness廢都俾人屌
睇黎你係真心膠,討論落去已經無意義

你知唔知sub個特性係加咩？
例如王女加光屬攻 係加番光技能打人個傷
同剋屬係完全冇關係

你都仲未答到點解冇咩人用土屬法師
同sup係冇關係

講四星無廢角係恥笑緊你呢類視星數大於一切既人
曲到圓啦,係咪要畫公仔畫出腸

大家都係觀眾

你自己睇番最開頭d post
直線屌人架喎
而家兜唔到又話曲線

因為難去證明個理論
淨打輸出都有好多變數

每次隻game太得閒都有花生食

講之前D po我記得有人話御劍係廢角比人屌

御劍王女都係廢角

同埋次次講親呢個話題
我叫人貼自己打arena隊野就會靜撚曬
因為大家都心知肚明自己用四星多定三星二星多

直線屌人果啲咪係視星數大於一切既人
後面我地再講四星無廢角,就係恥笑緊呢班人

定係你意思係我地在座各位除左你之外有人係星數歧視撚
如有既話請舉例,我追post又真係唔多覺眼,可能我眼大睇過龍

我仲記得呀
四星冇廢角
樓上條傻鳩而家又話係曲線

我就係用土系法師隊

潛啦,剋屬無人權啊

唔屌下點過呀 又冇得玩

遲D開放3星變4星一家親

仲有個半鐘可以屌

屌人果啲個個都潛撚哂
明明我地後面再話四星無廢角係曲線恥笑緊
無啦啦變左係我地直線屌人
條友砌生豬肉功能有返咁上下

隻驚本來就唔係死版野 同埋運氣成份居多
物隊魔隊分別打幾次都可以各有贏輸
唔同既就係個玩法
三刺做到破防加攻加速減速 拖長上場時間 慳左奶個位 配埋後排上場 但個傷會好唔穩定
法隊得破防小加攻 基本上多數都要搭隻奶去傍一傍身 但生存力有保證 應該冇乜需要出動到後排 可以出惠惠自爆都得 傷害比較穩定但上限應該冇三刺隊高

其實用下腦都知
四星有咩可能唔勁唔靚
唔係點賺你錢呀
隻隻抽卡game都係啦
仲洗乜坳

快啲開驚啦, 唔好嘈喇...

幾時先開SER

推到下個po就差唔多開ser

咁我又覺得隻今期隻水法又唔係好勁最多都係食個屬

講緊三刺萬用隊可以打橫行
佢就話三刺係因為四星所以先咁勁,結論星數大於一切
但佢好似唔記得左三刺入面隻隻水刺係三星

唔知今次維護完又會唔會Ban一批VPN

希望佢賠多少少比我抽一陣個新POOL

唔撚驚. 呢度個個都住日本

講咩啊你
隻角有四粒星就已經屈哂機

上次係玩玩下突然BAN

4星卷準備

你啱

斷估應該唔會鎖門既

依家搵到隻vpn 三十幾一個月
諗緊搵唔搵人夾
終始opengate免費野
唔敢用黎課金

直情廢
風水 招大技打火屬resist

佢張4星卷係會不斷更新新POOL?

去google play度set課金唔洗入密碼咪得
入giftcard果陣就用返原本既付費VPN

太多門鎖唔曬
但對門個個都有鎖匙呢個唔太安全

用APPLE 儲值卡入錢再比錢應該唔洗驚?

暫時睇都係
但遲D 出限pool唔知計唔計

試新VPN既話買1個月/3個月plan試試水溫
佢唔ban再買耐啲

又好似啱
nordvpn都仲有用

勁廢, 打人唔痛 降魔攻又得(小)

用緊係逐月計

咁三刺勁唔多唔少都係食4*個能力
暗刺唔洗講啦
風刺有中破防有時可以補下暗刺未出大絕/暴斃果時既空檔 仲有個機率麻痺都OP
粉刺4*相對地個技能組太普通 甚至同3*風果張一樣咁濟 仲有活動果張揀 大絕共用既情況下變左係最多睇個屬

萬用法sub
暫時冇咩用既4星得darkness, 和真, 土槍, 就算克屬都唔多會上

你真係好柒
次次淨係冷嘲熱諷
講數據又講唔出
又要spin黎spin去

但係唔係話同角1星=唔同角4星能力?
就算佢個特性好用, 同角1星個特性應該都夠用

唔否定4星有勁角
但佢一開始講既係四星大於一切
而家又吹風話今次隻水屬4星廢

土槍今期剋屬ok既 雖然好似話用1*仲好

新角＞all
快d出新pool俾我抽喇

同名1星=異名4星係講白值
不過1~3星個特性既percentage 係一樣冇記錯既話

惠惠›新角›all

唔一定搵到同角同屬sub
雖然係萬用，但都只係好過一星同角同屬sub少少

所以其實應該同1星差唔多 有同冇一樣

1*食埋個ex技相對地係好少少 但始終都係1* 遲早都會比新池角慢慢替換

普攻無屬，普技得1招有屬，輸出冇咩大優勢，係防高d
3星王女，同3刺似乎仲好用d

1星不死
我有諗過用1820競技幣換曬D1星黎升爆曬D 1星

或者當係琳恩既專用超強sub

得1粒星咁少點打飛機

btw如果係要佢個特性既話好似唔洗升技,除非你諗住拎隻1星落場打

當佢有兩隻1星

反而物攻6% UP嗰啲仲好用, 因為大技同普攻冇屬...全部食得晒

三星雞蟲

其實法應該會愈黎愈多普攻/普技/大技唔同屬，所以加法攻都係有用的

入到game, 但要食330MB .... 返緊工點down

頭POST要改啦
VPN必需 -> 住日本必需
唔好再問VPN
要問就問點移民

又黎打稻草人
不如你quote番我邊句話「四星>ALL 四星無敵」黎睇下

darkness 土槍 呢d公認廢既
我不嬲都support

開SER了,3百MB資料

有300mb

冇wifi 咩

其實會話星數唔重要既,可能只係你輕鬆玩
同埋4星同3/2星差距其實都唔少

唔記得左down data果陣可以閂門

係咪變左日經
又黎討論邊個先係世界第一

蕙蕙世界第一

down完但活動未開波

咁你再諗下我講個句
同你打稻草人個d 四星>ALL 一唔一樣意思
再出黎柒

成3XX MB等睇解包

認同

邊個係蕙蕙

惠惠

我惠世一

咁多白雪雪既

推番上黎先
你話我引戰都係咁話
冇人貼

太遲啦 蕙蕙

啲cache冇晒, 重新down過..

名都打錯仲話世界第一
黃夏蕙啊而家

LOAD唔到圖 ??

個蘿莉

佢啲圖好似重新load過咁

剩係睇呢段可能係咁啦
但討論左咁耐,你想表達啲咩,明眼人都知
有時候啲野真係唔需要畫公仔畫出腸,你係睇得自己太聰明定當哂其他人係智障

can you feel

蘿莉係叫惠惠
蕙蕙係呢個↓↓↓↓↓

dl新data之後好似所有野都要由頭dl過晒咁 禁乜制都卡一陣 之後再禁又快返

夏蕙BB都係黃
所以蕙蕙同惠惠都世界第一

我錯了Sor

前面果個益你,後面果個留返俾我

話說雞巴啲負皮好似唔見哂,個狂熱fans去左邊

一時時既炸
可能未訓醒

有冇人入驚卡住左
佢唔彈個更新畫面出黎

直接撳全部download 2GB

黎啦黎啦
有負皮啦

好快落返去

一講就出現
好恐怖

點跟
齊3賊

你提醒左佢開工

好多LLC

風刺冇出
粉毛用3星
風奶用3星
土槍換王女
效果應該差唔多

鷥翎巴

一朝無上推左成7頁

日經大戰今次算慢

記錯，風刺好似出左1x秒定再少d，唔係好記得
不過佢個位放咩分別唔大

送左300石

你有預埋我

睇下有個多個人
每個月計

X2

愈來愈要求高

要dl成 2000幾mb真定假

正常300
2000成隻驚game data 黎

你係咪唔小心清左data

你又係呢隊我又係呢隊乜你高我咁多分架

16萬石車落去你都得

原來前面成40個外掛仔

衝動消費

咁左一次過download
唸住快d唔洗連vpn

400幾就話關我事者....

0 X 幾多倍都係0

咁其實.... 我問得未..... 4星SUB同名同屬既123星好定SUB其他4星好?

同名最好 同特性更好
但有D 角既特性幾特別睇情況用
eg 每round 回血/加速大技時間

帶住隻奶都打咁高

起碼你肯貼
不過四星放sup又算唔算四星
同埋我希望大家貼打最高傷個隊

靠運隻奶先死至有咁高

proiority
1.同名三星
2.同名二星啱特性
3.四星啱特性

實際要每個case睇

一陣兩點轉pool
btw暗大波個cv原來唔差

咁若果同名2星但唔岩屬, 最尾係計佢有晒所有屬定點?

即係隻王要WEAK 水. 我入隻2星火水屬但MAIN係4星風屬, 咁計唔計有水?

咩唔咩, 講清楚D好WO

唔計

得特性only
sup既屬性冇影響

咩咩唔咩？ 🐑

簡單啲黎講
用二星唔岩特性全部帳面既數值會大過一星岩特性少少
但係一星岩特性打出黎既傷會高少少

個CV點唔差

你睇佢twitter咪知

巴哈有人話入game好卡
唔通又一輪限制vpn

係有啲，不過唔似係vpn問題

事實齊三刺排位可以無腦一隊打，剋屬都未必大力過佢地。
無三刺 排位睇下好唔好彩齊腳

更新完真係卡到仆街

更新都好慢

講開又講
有冇人an 機次次入game 98.04個位都會lag 住 幾秒

呢個不嬲都會
ios冇既咩

接近冇
ios 都會hold,一陣但唔到1秒
但an 就下下都望住佢幾秒

官方好似都有發現到問題,

睡衣惠惠同維茲

突然間又加速搞掂

好似冇咩特別, 3隻都暗屬

All in

維茲

抽POOL個動畫

突然醒起, 想問下有冇人水維茲, 由後備上場, 唔識開技?
要畀人扣血先識開

40抽得維G

兩個鐘前先話惠惠世界第一

有奶便是
惠惠世界第一

40抽出彩 歐到要負評你

4%機率咪40抽中

今次3隻都係普攻/普技/大技唔同屬

4%係平均25抽1隻

笑到仆街

呢個好似係關於隻game回血個condition問題
當隊伍血量<=??%(觀察係大概50%-60%)，有回血技嘅角色就會出回血技，維茲唔識開技係因為佢招普攻有回血，auto情況下係唔識分招技heal自己定全隊，所以就一直普攻，直至隊伍血量高過condition為止，即係其他角色一係回到血，一係死晒

原來係咁
但係有時候佢畀人打咗一下, 反而識開技
唔知有冇記錯

好想all in惠惠
但又唔係限pool

你咁歐 今晚你咪又係單抽中
玩到執你果16萬石都唔會減少

又射落海
成個月都未中過4星

咁呢層我又冇留意過 可能係其他唔同嘅condition或者中bug

點會
頭先已經射左40抽

每次維護都要預延長咖啦
竟然唔清定體

講還講唔準拉埋王女

40好濕碎者, 有排未入啦

隻王咁硬既

抽唔到,入嚟睇人曬卡

又要down 50MB

抽到呀

gay

無彩

惠惠寶5 有無人收

無咩喎
我見佢正正常常

100石單抽，仲唔到我

今次EVENT得10日

blocked

HARD王 一次淨係打到85%
あるえ 3星ウィズ メリッサ

唔等限了 抽哂佢算

我都覺得太長

維茲媽媽

單抽中啊

跟

40抽二彩一重覆一惠惠
收手了
夜d拜下炸雞巴博單抽出維茲

好似個個都中維g.
冇人中惠惠咁既

竟然唔中3星芸芸

今日興抽中維茲
惠惠黨明天請早

如果佢係4星我可能會課
3星就算

樓上咪有海豹講兩彩
定係你扑左人呀

EXPERT 一次打到45%...
唔合格, 留名等大師推介

屌你老母 又中darkness

我輕鬆玩，所以四星唔重要

我都拜下你
我要單抽惠惠

50抽中普通惠惠

佢都唔算海豹，平時有份出聲

我淨係想要 4 星惠惠

30抽中風奶 都好

人權角

我po1就係度

我都歪中左風奶 好爽

邪魔外道
2張4星卷+30抽中哂三隻角

海豹Game

btw冇哂石
又唔想課 睇黎要輕鬆玩

3抽中哂3隻新角

吹

已盲

真海豹

高橋我姨

G錯了

我舊果D都未玩掂, 咁快就一輪輪咁出新角

我屌你

H隻BOSS好厚血 點搞

我都想講
打得60

有冇人可以1tk hard

暫時最盡得85%..

課埋一隻都唔中.....留石打event算

同埋想問女神幣果d野幾時reset?

無人知

佢打人唔痛 又唔高防 係厚血果下鳩屎

還返惠惠俾我 我屌晒你地
抽到 11 po 都未有

lm等攻略

上晝有四星歧視撚
晏晝有海豹
睇黎今晚可以開定新POST

sumzap 真係唔識平衡

巴打咩隊打？
而家暗法少，得有夠會係全暗攻
諗緊用返減防物隊e.g.3刺會唔會好d

d pool到而家都唔係限定...開始儲石等限定等歪算

我暗刺 水粉毛 暗維茲 打80%

仲有VPN果班呢 點可以唔計埋

睡依都咁狼死, 遲下泳依仲有命

唔通你想佢又血牛又高攻一下秒咩
依家有返d難度幾好 未打

三刺打得95%仲試緊隊

用全物攻會好d
維茲換王女/風刺/暗屬物角

幾個po冇返嚟，今次到我歐洲啦

好充實既一日

海豹

20抽0new

今次特登出暗法比人打活動
但最後都係3刺最好打？

60 抽得維茲

比返個惠惠我啊

幾時出隻同DIO一樣技既角
比我THE WORLD 10秒 一定可以1TK

搞唔掂 應該要用法隊
隻boss有招減物攻中

呢個po 維茲同惠惠既比數好懸殊

唔好講到泳衣咁耐
可能已經結束營運
下期兔女郎仲狼死

咁用火粉毛加大物攻duck ng duck

molamola惠惠我架

50抽想中惠惠呀

見好就收

法唔抽新pool組唔成
暫時睇有夠會係mvp, 其次係暗芸芸, 暗維茲/獸奶
有冇巴打組黎試試

得維茲

今個活動冇咩意欲刷
D 圖紙齊左
錢又唔憂

應該點都要有あるえ? 減魔防(中)

今次hard難度=上次ex
送隻3星暗法都好，比darkness黎唔知想點

有減魔防而且全暗攻，所以係mvp

開圖鑑

唔得 已經用左水火都試左
點轉人都係差幾%
三星芸芸三星維兹四星惠惠or有夠會應該輕鬆
可惜我無有夠會同芸芸試唔到

要咩人, 我去試

哦... "有夠"即係あるえ
動畫黨唔識

三星睡衣芸三星維兹四星有夠會or睡衣惠

維兹咁難抽

維g 4星黎
btw有夠會似係鐵膽

「有夠會」 或者 「阿露」

Hard 2刀, VH都係2刀

舊個隻三星維茲係暗屬黎

應該點都要 有夠&睡衣惠惠

應該係有夠會&睡衣芸
惠普攻物理而且會自爆

唉, 好厚血....

EXTRA 木箱都出彩

巴打部機做乜起晒格
中咗武漢肺炎?

講到睡衣芸芸咁有用,我係咪應該抽返幾十抽追

冷靜D

如果有有夠會可以追
但我覺得之後會調低血量，所以唔洗急住抽/打

芸芸3星應該好易追到

3星維茲, 有夠, 睡衣芸
有冇巴打齊以上3隻

無有夠會,得隻睡衣維茲

你唔好講,上次睇miko抽浴衣,佢差唔多成100抽先有和真

儲定卷，過幾日睇下點先

未必, 又唔係打唔贏...只係要用多啲劵打...
不過又唔急嘅, 做完日任幾日可以留下劵, 可能真係會調整

點會呀
調低血量依隻BOSS什麼也不是

我決定ALL IN等今晚11點100石

(扮工)連住部電腦黎打緊

睡衣芸芸入場無著睡衣

全裸唔好咩

連卡池故事都要hey0芸芸

哪來全裸

芸芸就係用來咁

可以加招7傷拳比佢

3星冇人權

試打咗次
auto 91%
用暗賊 新惠惠 あるえ

無運中新咭, 拎返舊卡黎試
基本上唔自爆無可能出到後面2隻所以唔講啦
HARD
1. 4暗波+2暗粉+3暗維茲=7X%
2. 3刺隊(水粉) 加速 = 81%
3. 3刺隊(火粉) 加攻 = 85%
4. 4暗波+4風補加攻+3暗維茲=7X%

結論, 升下武可能打高D但難1TK

隔離last idea個post成日開口埋口都話執笠
點知今日SE真係宣佈5月尾結束營運

我一開服有玩
之前吹到平成最後一隻高質GAME
開頭係唔錯呀 但係越玩越悶

下個po 要改靚名
永續惠惠

呢隻都執

佢講緊無著睡衣既意思唔係唔著初
而係著返平時果件
我係咪真心左

唔熟手機驚, 不過SE好似真係成日摺埋啲驚?

開頭都有玩,玩左兩個月頂唔順
之後唔記我CUT月卡訂閱俾佢收左我第3個月錢

係
下次唔玩膠囉 SOR

係。一大堆一年都唔夠就斬驚

佢自己搞死自己 無抽卡/武器
一開服已經唔知佢靠乜維持營運
利申 我都係玩三個月 唔知後期佢有無開抽卡

[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD（12）永續負評炸雞巴

Hard最盡88%
等高手出招

又爆死仲要今次活動都唔夠暗角打

唔洗驚
抽到都唔夠打

射左成百抽得一彩仲要唔關事嘅 用去抽普池保底條氣都順d

暗杖仲要冇3星/4星
你估個個都係萬用4星杖咩...
我估得

有夠會+3星維茲+睡衣芸
+3把4星魔法杖先可以one turn kill

邊間買點數卡好?

活動4-4HARD同上次溫泉一樣, 第一關金箱必彩杯

我又用劵鳩刷完左

今次真係難otk hard 3刺竟然都搞唔掂 我仲要2把滿lv金競技場短劍 魔法隊又唔齊武同角

見多人用igamebuy

btw
5000幣換咩彩武好

個天係公平, 第一場打51%同99%, 埋單都係要打2場

申利: 拎垃圾武器

冇左nord之後唔敢用信用卡課

彩杯多到用唔哂,唔洗刷

有隻R 字頭既vpn 玩到而且幾順
但相對有D 貴
3個人夾都要每人33左右 一個月

不過有7日試下 你可以試下啱唔啱用再搵人夾

你就好... 我刷緊都唔夠

啱2百幾個有排用
都抽唔到new 彩

你多彩咪會唔夠用

物理隊打得80
終於到法隊發威

3星都要架, 邊得黎咁多彩

果隻都有玩左幾個月, 但個個月俾幾百只係換多D體, 刷裝耐又易斷線
最重要隻GAME好食電, 玩一陣就冇幾十%

不過又估唔到咁快執, 見佢PO好似都唔少人有玩咁

有夠會+維茲+睡恵都係要2刀
即刻刷番3個防封符先

推到200幾個post

唔夠一年推到200個po 好高人氣既啦

有九成係招隊友 點睇

有無邊關可以刷強化石

R果隻咩名
不過一個月1百貴過NORD好多
而家課金想都搵下D VPN, 最緊要係非中資同安全

SE 出名快執，唔撚理玩家課左幾多，
SE GAME 可玩但絕對不能課

唔好問啦,靜靜雞啦
好多mon post狗

r你用唔用到wifi黎玩?同埋r都比人ban左7成sv?

我如果用wifi,個r會好慢,慢到彈
用數據就冇事

短劍，加速比女神幣換既多
奶杖，物攻加得比女神幣換既多，比智障用？

劍同魔杖防加多d，但輸出唔夠女神幣換既
槍，應該冇人會換...

keyboard 第一行
4 6 9

呢個應該係日資黎
我見佢有D plan 係得幾日
for 日本人外遊用

有冇咁誇張
我有用wifi 啊 完啦冇lag
我試左佢幾個server 都入到驚
所以一個個月玩既話都冇乜事既

就係唔知乜事,第2個都係咁...一定要用數據

屌
唔撚係嘛

利申：開服就玩
近排無咩入

一年都未夠就執柒，真係咪撚掂SE game

中惠惠開心了做無課狗

有課到唔少
入去Cap返幾張靚圖留個念
幾多好J嘅外觀

去到後面我冇玩唔清楚了
但一開SER老味轉轉轉轉 刷幾十枝水都唔跌裝 悶到趕走哂D人啦

印象最深刻係魔劣果隻lost zero
玩左2年左右,之後就棄左
去到之前出劇場版果陣諗起隻game見到仲未執
頭先見到last idea執柒左想睇下魔劣收皮未
點知上年10月執左

開服簡左男角
諗住佢有得出切JJ系統
點知到執柒都仲未可以切柒

Post頭更新完要改
係時候收集意見

有得比你開兩個角色仲想點
第二個角色都揀男就無計

第二角J得唔打得
又要再升真係算9數

改活動 同vpn 果part 姐
要改既唔算多

1. 必需居日
2. VPN上巴哈睇
3. 惠惠世界第一
4. 無大波無人權
5. 炸雞巴好多石

星數大於一切
有4粒星既先有資格打飛機

會有大量海豹出玩

[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD（12）永續負評炸雞巴
[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD（12）移民日本先玩到
一係改1#
一定要連VPN -> 移民日本先玩到

se隻乖離性ma出左5年都未執
我仲玩緊

倒數緊了

做咩要立flag

我又係開服有玩
後期難玩 復雜到跟唔到.....
BTW 會唔會你講完就執

倒數左幾年 死唔斷氣

百萬亞瑟王系列好好搵
無咁易

邊有咁易燈到死
執左又有多d錢課呢邊

乜咁快曬完卡討論緊其他野架
搞到我好想曬添

阿庫西斯教教義！

我無補充

又擺我上檯

拆包有小米live2d圖 蘿莉控既世界係咪黎到了

係咪拎來福槍

其實我覺得佢過佢家姐

正過

好似個位數年齡

不過人設係幾得意

設定上將來會係個大人物。
出色過惠惠

因為惠惠將來做我老婆 如果唔係就名震天下

笑左
係咪驚FBI

新post

咁快開定

一定要係日本玩 !

一陣嘈交就唔小心推爆

睇到2樓嘅應該明嘅

Siu4. 想知有無其他驚鋪咁講過

睇下新POST會唔會又有VPN日經

仲未知event normal有咩隱藏掉落

應該未得閒刷啦
起碼等H 2倍完左先

第40抽終於出彩 2隻重複

無得嘈啦,條友又潛左了
唔知要隔幾耐先上黎透氣再講多次佢套四星論

呢一抽, 我起碼7張都無

可唔可以講下佢嘈d咩
我一見到你地嘈依d就即刻碌走

幫推1001

暫時難度偏易 亂咁組都過到 唔明有乜好嘈

1000